得罪講句，我覺得LIHKG令啲post質素低左

無可否認個平台一定好撚過林早洩個廢app
屌但而家一堆戇鳩喺到用emoji 仲要用喺個名到。
自貼又唔識加張紙寫account 名。
仲要有一堆偷名狗，
作為一個高齡有七年嘅高登會員，
真係好想連尼住整飭一下。

認同ching😞

屌你老母啦emoji撚